PoPo十一做到嘔，狗嫂Happy黃金週

大家有追開HA Sxxxets都知好多狗嫂們與同事們歡渡黃金週，瘋狂床上玩周周❤️
今次真係PoPo OT,狗嫂開P
原來班狗越來越燥係咁嘅原因